四川綿陽傳爆炸 近20名中共官員受傷

中國四川省綿陽市警方公布，游仙區石馬鎮一處社區樓房26日發生爆炸，正在現場開會的近20名中共官員和一名嫌犯受傷；警方未交代嫌犯犯案動機，但當地多年來強拆事件不斷。

中共人民日報引述綿陽市公安局游仙區分局消息說，游仙區一個在建社區26日中午發生爆炸案，石馬鎮政府幹部組織社區黨員幹部當時正在事發地的一樓開會，爆炸導致多人受傷。

據表示，包含嫌犯在內的5人傷勢較重，另15人輕傷。

網上照片顯示，現場出現多輛警車和救護車，而事發大樓掛著布條，寫上「游仙區石馬鎮七姓壩片區拆遷指揮部」字樣。

綿陽市和游仙區兩級公安正在調查案件，但官方未交代犯案動機。

美國自由亞洲電台報導，石馬鎮多年來不時傳出村民遭到毆打和房屋被強拆的事件。

星火燎原

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

多難興邦

燃燒大地

真。遍地開花

香港人

最好炸撚死佢哋

支爆來了 你們應當悔改

八千萬共產黨員，上面D貪左咁耐，都要死咁D俾下面上

好傷感

天滅中共

冇人死

反了反了
中國人 反起來吧

真勇武值
得港人學習

點解香港出唔到呢D人

炸得好
但威力太細啦

Did you see? Fire is catching!

有無圖？想賀一賀佢
呢兩個月心情好差

好
長命百歲 百病纏身